睇youtube自動Full screen

一㩒開啲video就自動Full screen
手機已經鎖定垂直螢幕

一時正常一時又自己轉
用黎8plus

請問有咩方法解決？

用Linux